如果我嗌光復香港，佢唔再係我身邊應時代革命

香港人發夢左4個月，我地都出左好多次黎。有人話生於亂世，仲慶幸有人係隔離陪你一齊行過。係啊，大家都各自同朋友出去發夢，好彩我身邊仲有個同樣政見，可以理性討論既人同我一齊行出去，為香港既未來發聲。

但係有日我想行出去既時候，搵唔到呢個人，冇人再帶住我避催淚彈，同我一齊嗌五大訴求，話俾我知，如果我俾黑警拉左，佢實會打7佢…

我再堅持唔到啦，等唔到出去煲底除低gear同大家相認…

光復香港，

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

手足，咪做傻事

唔好做傻事

我地需要你/妳 你唔應該受懲罰，請更加唔好懲罰自己

對唔住手足